究竟有女朋友既感覺係點？

有冇人知
利申 睇名

毒撚就收皮啦

想知

依個post有4個會員嘅名都有個毒字

毒毒咁都留意到

屌 笑撚死

真係毒撚post

終於有個真正既真毒post

毒撚圍爐

越睇越毒

有冇人入嚟分享下

做咩話埋你自己

自己知自己事

19A0
Lm

有人開咗個頭 都我都出嚟了
利申無毒字會員

煩 利申 A0

你有幾毒先

好撚煩，成日要氹女，拍拖瘋狂消錢

哪有女，你老母

扮毒

真毒

有女嗰陣你咪又係瘋狂氹佢同瘋狂洗錢喺佢身上

真